［睇你係咪高過正常人］人腦跑分測試

老了 全部都below test

495

340

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

有乜用幾聰明可否幾個月賺超過100％身家

係咪手機用㗎？